據非正式統計，購買爽浪既真正原因

咪搞到7仔紙巾加到5個半一包

我都係

之前會買二寶糖

前日買都係$5咋

之前有黑紙會1蚊買張黑紙 EPS
家陣好似無左?

冇左啦